{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 뉴리베라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ただし、屋外プールは3月中旬頃に閉場し、再オープンする予定です。 予約のお知らせには、予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡を取り、追加人数に対する費用が発生する可能性があるという案内があります。 最大人数を超えたりペット同伴の場合は入室できません。その理由での払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。 入室および退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があることを認知しなければなりません。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用しなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としてスパ/ジェットプールを提供し、その客室で注意事項に従ってご利用いただけます。 IPTV/WiFiとフルビラ(温水/微温水)でも利用注意事項を遵守しなければなりません。 プールの利用案内では、11月9日から平日は午前中にプールが利用できないことがあり、利用時間は15:00から22:00までです。 プールのご利用は無料ですが、有料でサンベッドとテーブルをご利用いただけます。 プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者とご一緒しなければならず、一部制限事項があります。 バーベキュー場はグリル料金があり、客室内で魚や肉を焼く直火方式はお断りしております。 個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 ペットは追加料金があり、ペットはプールへの出入りが制限されます。 駐車は60台まで可能で、明沙十里海水浴場が近くにあります。 また、ペンションでは様々な付帯施設と周辺観光地を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用可能期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは3月中旬頃に閉場し、再オープンする予定です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約のお知らせには、予約人数に追加人数がいる場合、事前に連絡を取り、追加人数に対する費用が発生する可能性があるという案内があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合やペット同伴の場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えたりペット同伴の場合は入室できません。その理由での払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があることを認知しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければならず、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どの施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてスパ/ジェットプールを提供し、その客室で注意事項に従ってご利用いただけます。 IPTV/WiFiとフルビラ(温水/微温水)でも利用注意事項を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用案内では、11月9日から平日は午前中にプールが利用できないことがあり、利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールのご利用は無料ですが、有料でサンベッドとテーブルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供がプールを利用する際の制限事項はありますか？",
            "answer": "プールをご利用の際は、お子様は必ず保護者とご一緒しなければならず、一部制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場はグリル料金があり、客室内で魚や肉を焼く直火方式はお断りしております。個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは追加料金があり、ペットはプールへの出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は60台まで可能で、明沙十里海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "また、ペンションでは様々な付帯施設と周辺観光地を利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 833
    }
}